試著說，勇武加油

食彈又係佢哋，拉又係佢哋俾人拉
無佢哋去擋對家襲擊大家都會好危險

要唔割，就要攬勇武
學習講句勇武加油支持吓保護我哋嘅人，好唔好？

【置頂】828 metoo集會

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

勇武加油

勇武加油！

勇武加油！！